如果犧牲另一半條命可以即刻光復香港，你會點揀？

想聽下解釋

願意犧牲另一半
唔願意

暫時轉換另一半

冇另一半

點解唔係犧牲自己係另一半？

如果無呢個選擇呢
神一定要揀你最愛嗰個女人

因為神唔會咁撚好
無得選擇自己

我寧願自殺

無你連選擇嘅權利都無了

即刻娶林鄭

有呢個option我都會揀自己

on99

邊有傻西會揀yes

犧牲唔關事既人條命就得

識既唔好話另一半

friend都唔制啦

徙氣

咁如果係你最愛嘅女人呢

留言班人一味問問問逃避問題
利申 會

我男朋友就係傻閪，香港係最重要

一齊之前deal好咗，理性上可以理解，要接受點都有啲難道，佢會好開心我揀香港唔揀佢㗎

點解，捨得？
定因為理性角度覺得值得？

如果係牙Keith呢

我願意呀
女死女還在
我就唔會為一棵樹放棄成個森林
死我最愛嘅女人
我之後娶個愛我嘅女人咪得

咁叫佢同香港拍拖啦

無另一半無人死

唔會

叫另一半犧牲我，done

係殺死對方
定係自己永遠單身

殺人地養大個女？
我估人地轉頭老豆老母殺你全家

係咪可以分定手

btw, 哩啲鳩post 大家善用下不推文回覆

Yes，我都咁講，但佢已經答咗

犧牲樓主條假膠，但香港無變都得

得閒諗假設性問題不如幫手推其他post

佢會攬住miki自殺

殺死對方

真心愛你嘅話 入集中營都會陪你囉

我都覺得戇尻，因為都無咩可能會發生，條問題係極端啲，不過唔問都問咗，咪想知大家點睇

由今日開始 日日對林鄭打飛機

我假膠呀，但有得揀我願意犧牲條命喎，你願唔願意呀？

有女手吹頂上做另一半，我唔介意！
要樣靚，波大，肯含撚！

叫我另一半去答yes

但呢個機會好難得喎

我都咁講，會叫佢唔好答，但佢已經答咗嚕

屌你啦，咁你都唔係好愛你條女啫

咁我寧願犧牲香港

開埋哂呢啲戇鳩post
拉 & blocked

咁你重推?

所以呢個討論非常垃圾，志在要你覺得都係唔好光復香港算啦

沒有你，就算有全世界又如何

未大愛到可犧牲另一半換救世

我男朋友嘅角度：咁就會證明你唔夠覺悟

yes
個臭西琴晚又已讀不回我

如果改做犧牲條J/對奶結果會明顯d

佢最愛既女人係林鄭

大佬呀我覺得因為呢件事心入面有少少釋懷唔到，已經開喺感情台啦，唔係咁都唔得呀？

唔犧牲佢
十年後佢都要入集中營受
分分鐘比死更難受

理性我知要犧牲佢，但又覺得如果無佢陪我見證香港獨立，仲有咩意思，我會自殺埋

我覺得好多人都肯

一齊入集中營

咁我會同另一半討論 一齊死

請受小弟一拜

FF少陣㕸
根本個現實係你犠牲埋你全家都唔會見證到你所謂既光復
因為香港大部份人都唔係同你活在同一世界
現實既人佔多數

即時揾個藍絲/黑警，犧牲佢光復香港

揀犠牲另一半 我伴侶嘅另一半就係我 即係自我犠牲

人地話你on9所以唔應該推
你自認on9但又推post
你想話你係意見接受 態度照舊既人？
你上連登問野係唔會釋懷到架 小朋友

啫係咁，佢係希望我答犧牲佢，所以我會揀犧牲佢，咁又何來叫大家唔好光復香港？

定你覺得我會坐喺屋企睇live，post下story講好嬲，食黃店當光復香港嗰啲傻閪？

拉

講就容易

和理非抗爭=罷工
勇武抗爭=全民勇武

呢2樣都係要犧牲自己/其他嘢，所以我先話我理性係理解佢嘅決定，如果無犧牲嘅覺悟，真係好難光復香港

如果你條女同香港跌落水，你會救邊個先

我只會覺條問題係戇尻，因為無可能。

但如果你真係諗深一層啲，如果多人投no=大家都未有犧牲屋企人/另一半嘅覺悟，咁樣好難光復香港。 你理解唔到就你嘅事啦

屌條女係生命，但香港唔係，所以唔一樣

好多人自私
心諗又唔係自殺死有咩所謂
女死左咪換
女死女還在

欠人不如欠自己，用我自己好過

我最愛聖母

犧牲自己容易過犧牲另一半，我覺得

我會犧牲你，出埋啲on9 post

垃圾post

睇置頂啦屌

維持生命都係靠食物
無食物人始終會死
無左香港 重會唔會有香港人?

開撚埋啲on9post 準備下一陣野餐仲好啦

分手要狠

其實咁樣非黑即白既問題冇咩討論既空間

我會揀我另一半去犧牲佢既另一半 即係我

跟本同死港女問啲on9問題冇分別

老老實實答你，我會救條女
我冇偉大到犧牲自己重視嘅人去成全宏大嘅目標
我想香港好，係想自己重視嘅人過更好嘅生活，你叫我犧牲佢哋先做到，都係不了

屌，迫人講到咁白。

你地覺得條問題無意思，係因為無可能。

其實個重點想話畀大家知，你想光復香港就要犧牲，我將條問題縮細，就好似如果啲狗威脅你要強姦你條女，捉撚埋你條女喺你面前強姦，你會唔會出賣你嘅隊友？

我只支持2種抗爭，
1.和理非抗爭=罷工
2.勇武抗爭=全民勇武

呢2樣都係要犧牲，如果你有犧牲嘅覺悟，呢啲類似嘅問題一定會諗過，如果你無諗過，有無諗過係自己問題？

有時就係要咁極端先睇得出你有幾想光復香港

所以為咗香港，應該犧牲條女

請define何謂光復香港

世界一日唔和平 我好難兒女私情

其實我地有咩權利去主宰第2個人既命運

要犧牲就犧牲我條命

要我另一半條命既，全世界我都會同佢敵對同沉淪

香港人咁自私
一齊死算

叫另一半犧牲我。

你就on9？

如果光復唔到香港，你覺得你同條女會幸福咩？
因為我男朋友係揀香港嘅，我理解，我知道一定要咁做，但就有少少釋懷唔到。同樣地，如果我揀香港，佢會好開心

垃圾po

香港獨立

光復左嘅香港如果無左香港人有咩意思？

我男朋友都係咁講，佢唔好彩識到我鍾意咗我，想自己無出現過等佢無咁大負擔，大家做嘢都方便啲

垃圾po
拉

唔係白唔白嘅問題
係不當類比
另一半條命唔屬於你㗎

我有咁諗過，唔好話另一半啦，even嗰條友係我唔識嘅，係咪真係可以犧牲佢呢？

點解咁多人回呢d 垃圾post
呢d post 就等於比100億你定光復香港
拉

唔會
香港人太垃圾

佢有講過佢都會好傷心，但佢都會揀香港，佢睇到香港好撚重要，其實一齊前我都ok，但後尾諗諗下覺得無咗佢陪我見證呢個咁幸福嘅畫面，我寧願自殺埋

叫另一半犧牲我得唔得

點都有下一代

On9概念滑轉聽過未？犧牲人哋條命同罷工或者勇武犧牲自己就有本質上分別啦，做啲弱智類比以為發人深省

咁我係咪可以分手

錢同人命唔好拎比啦

都係因為你男朋友搞到你有呢個問題架姐 如果真係咁介意 咪大家以後都唔好識異性朋友囉

最愛未必係另一半

答左條問題先，唔會。
揀得做黃絲嘅人應該係有良知同道德嘅人，如果依家要我犧牲另一半，等於同藍絲或者狗一樣，要殺個無辜嘅人，什至如果我另一半係手足的話。

另外，犧牲另一半嘅覺悟，唔等於係做好光復香港嘅覺悟，唔係人地理解唔到，只係樓主自圓其說。

如果你要我揀，我揀犧牲自己。請問咁嘅覺悟夠唔夠光復到香港？

你問大家要犧牲自己Yes or No，相信好多人都會揀Yes，人地揀No只係有人性同良知，唔會幫另一半/其他人決定命運。

做乜係要逼人受你個套

BTW留意內會，上Twitter打國際線，做文宣。

即刻全世界誘惑林鄭

認真，你唔係哲學家
唔好諗咁多，珍惜當下，尤其係你眼前嗰個，好明顯你哋互相都係大家最重要嘅人
將來嘅嘢大把你煩，清唔清算到你都唔知

班狗威迫你話強姦你條女，真實可能你都忍唔住氣一拳打鳩佢，又或者篤咗灰班狗都可以照強姦你呢條女

我想證明，鑽牛角尖唔只對你冇幫助
反而你哋兩個都會受傷

仲有，唔好怪啲巴打嫌呢題問題on9，你話我性別歧視乜都好，難聽啲講，呢啲係啲成日疑神疑鬼嘅麻煩女人先諗到出嚟同跌落水救邊個係同一邏輯

咁我可以話你知，上得前線好多人都唔介意犧牲格離條友點都寧願拉格離條友都唔好拉自己

加上好多人唔罷工都唔做勇武都係因為要咩照顧屋企人，有一另半呀等等

睇得出有幾想有咩意義，未去到寧願犧牲另一半又有咩問題。人生有好多種好，民族自豪係其中一種但唔係唯一。係咪我唔想犧牲另一半去光復香港就要反省吓或者要比人屌？如果唔係，咁到底問嚟有咩意義？

英雄呀！

真呀，國難當前，講咩兒女私情

我會
之後我會埋去陪佢

問佢意見
佢得我咪得

你依家咁同答案係陳國邦有咩分別

屌，咁你一時又話用另一半換香港，一時又話另一半換隊友，依家又話犧牲隔離隊友換自己，講到哥倫布發現新大陸咁，其實你想問乜講乜你諗清楚未？

其實唔難

首先，行得呢條路都預左犧牲，無理由有個唔同諗法既另一半，換句話說講，佢唔係因為我要光復香港所以犧牲，係為左大義。如果因為佢犧牲所以香港得以光復，我會以佢為榮

如果真係咁on9，你有一個唔同諗法既另一半，而佢香左又可以光復香港，why not

如果犧牲樓主個屎眼可以即刻光復香港，你會點揀？

咁條問題真係on9呀嘛

咁你死咗一定會好幸福，起碼我唔會覺得幸福囉

揀光復嘅我剩係會覺得你好離地，你追求嘅光復香港實質上喺啲咩，值得用身邊人嘅性命去換取？我會覺得你偉大到唔似一個人，但我寧願做返一個貼地哋普通人。有家先有國，家都冇咗，光復咗香港又關我咩事呢？

同你拍拖 之後犧牲你就岩

學樓上位巴打咁講 樓主與其係咁鑽牛角尖諗呢d野 不如諗下自己係咪真係愛男朋友 係既咪珍惜大家一齊既時光 諗呢d野有咩意思

你條仔唔夠愛你

樓主垃圾思想

咁我男朋友係咪無良知

但呢個機會好難得，你犧牲一個人但可以令其他人享受到民主嘅自由。

其實就算條友係我唔識，如果佢唔想死，我都未必會揀佢，只係我理解唔到點解我男朋友咁諗諗緊係咪唔夠犧牲嘅覺悟

放棄所愛！？
但係救番黎既世界，萬一未必係你想像中既世界，咁點算？

分手。

呢個問題係一齊前係大家一齊傾，deal好咗先一齊都係決定一唔一齊嘅因素

我會即刻溝林鄭

你可唔可以做我另一半？

與其用你極其有限嘅腦容量諗冇啦啦另一半犧牲你會換到光復香港，點解你唔睇吓鄭南榕、釋廣德，問自己會唔會做到咁好過？

與其嘥時間講無謂嘢，又點解唔讀多啲書鞏固自己嘅論述同政治信仰？

我自我犧牲算啦

咁唔係自我犧牲啵，我同佢都肯自我犧牲，但講緊佢願意犧牲我，係咪我get錯你講嘅嘢

犧牲隊友係為咗條女唔洗畀人強姦，唔算為自己

咁我係咪可以同佢分手了
佢一定會揀香港

Did you to do it?
Yes.
What did it cost you?
Everything.

咩料呀係佢會揀香港犧牲我，做問我愛唔愛佢我邊捨得犧牲佢，但佢會希望我犧牲佢呀嘛，佢死咗我一定跟埋佢走

唔洗你啦，我男朋友都揀香港

乜鳩呀你啱啱先話寧願拉隔離條友都唔好拉自己，做乜鳩？

Depend on 為左啲乜同得到既係乜
如果個cost值既總有人會做
光復香港每個人定義都唔同
你可以覺得五大訴求就算
但我可以want more
例如光復香港係包括滅支共同支那劣種DNA
確保香港無後顧之憂
我即刻犧牲都肯 大不了之後再自殺
兩條命換到返黎既起碼值得
某程度講點解無可能全民皆兵既原因
就係因為未去到fight or dead既一刻

唔係我諗，係真係有傾過呢個問題

呢個問題應該變成問另一半：你介唔介意犧牲自己黎換取香港得以光復？

我都未講，原來呢個世界得兩種抗爭？你識見都幾有限。

你就唔好逼我講到咁白啦...

Well，我好樂意聽你同男朋友面對緊嘅問題

你意思係你哋未一齊嘅，你感性上想佢揀你？
咁你有冇擔心自己唔被重視、被忽略，或者唔係你理想中嘅「拍拖」？

哦你講呢個 sorry

咁個scenario又好難發生，但問埋啲弱智問題唔知想點。

佢幾大？

屌，諗同傾又有乜撚分別，叫埋你條仔咪諗弱智嘢囉

得罪講句 佢好幼稚下

你up mud9

但我地真係有資格犧牲另一個人條命？
我男朋友有講過話如果我唔揀香港就代表我唔夠犧牲嘅覺悟。
你最尾2句有巴打答咗，自我犧牲唔代表犧牲另一半/第2個人

我同男朋友都答願意，有共識，所以無問題

你覺得香港除咗呢2種仲有啲咩？
攻立會呀

結左婚既應該揀會

其實個個勇武都係驚緊自己冇得再見屋企人or另一半，佢條仔就諗點樣凌駕/利用自己條女條命

我覺得要肯犧牲埋老豆老母阿爺阿嫲阿公阿婆阿仔阿女先算有認真諗過囉
樓主淨係諗犧牲條女會唔會廢咗少少

係 男人老狗煩撚過d女

叫另一半犠牲我

罷工同全民勇武係而家既香港 2種都冇乜可能做到

唔肯我做咩要咁大愛

唉，鄭南榕自焚係咪抗爭呀？佢拒捕係咪抗爭呀？佢出版自由時代周刊係咪抗爭呀？

用腦啦，叫你睇多啲書又唔肯，一味問弱智問題，仲話光復香港，點解你唔光復大腦先呢？

一齊咗，佢覺得我係接受咗佢會揀香港，所以先肯一齊。

好撚無安全感 我真係明，佢咁想光復香港，無論佢幾唔捨得都會揀香港，我都好欣慰佢睇香港睇得咁重。

但一齊咗一段時間，可能開始依賴佢，上一次嘈交再問佢，佢都秒答香港，雖然佢有講過話最好可以同時都有（我同香港），但真係要揀佢都揀香港。

所以我先想開post問，到底真係我犧牲覺悟唔夠，定其他問題，我想說服自己接受佢咁揀

25
不嬲政治撚，好細個已經出嚟遊行了

唔答都答咗，可以點釋懷

如果樓豬改做犧牲自己條命就換到光復香港應該會好少少

迫人去死達成有咩值得驕傲
命一條嚟 又係到偷換概念

放棄世界都得
唔好話香港
唔撚鍾意咁大愛

都仲未講梁繼平黃之鋒佢哋喺國際上做游說工作，比你個一味諗犧牲另一半換光復香港嘅蠢撚當唔係抗爭

老豆老母嗰啲對佢嚟講無問題
利申 我係個女朋友呀屌

你另一半係中共？

呢個係道德既哲學問題
Kill one save a thousand
只不過今次既命題係另一半

屋企人我地ok，家庭環境問題

竟然係no多過yes
如果有呢個solution, 我會簡yes，仲會好感激/開心只係犧牲另一半就可以解決依家呢個草x人命，貪/錯/蠢/知法犯法到岀曬面而市民無佢附嘅政府，我會覺得天終於開眼
年輕人已經為光復附岀咁大犧牲都仲係依家咁膠著嘅困境，甚至越做越岀面，去到你有你鬧，我有我繼續貪，已經唔將市民or 人命放在眼內

依家香港嘅情況係痛苦過冇咗另一半，我都好希望我另一半會簡犧牲我
有得你簡仲唔簡，所以係想同另一半一齊生活落去而繼續忍耐咁嘅政府！？

「我只支持2種抗爭，
1.和理非抗爭=罷工
2.勇武抗爭=全民勇武

呢2樣都係要犧牲，如果你有犧牲嘅覺悟，呢啲類似嘅問題一定會諗過，如果你無諗過，有無諗過係自己問題？」

啱啱又講到耳提面命教育連登仔咁，依家又話出post係想釋懷，點撚樣呀你諗清楚先啦。

egoism: 唔會犧牲
utilitarianism: 可以犧牲
Rights theory: right to life vs right to freedom, 冇答案
Justice theory: 唔符合equality principle, benefits and burdens冇fair distribute, 所以唔犧牲

唔係揀邊個嘅問題
係成熟少少都唔會咁樣諗問題
識顧人感受都唔會同你講呢啲焦謂野
搞到你諗咁多
佢咁大個人仲係中二病
好撚on9
樓主認真諗下佢

Um喺我角度我覺得光復到香港嘅先叫抗爭，角度唔同，唔洗咁燥嘅

正如有人覺得黃色經濟圈係抗爭，攻立會係抗爭，自殺係抗爭。

咁好多人都肯答yes，我覺得大家都肯

分化撚個腦裝屎,用中共思維出呢d無意義既問題

如果手足面對呢個問題,我會叫手足好好同至愛渡過余生,我地幫手足出多一分力就可以了
雖然每個人既付出都好重要,但為同路人幸福出多1分力,唔會有人反對
我相信我面對呢個問題,手足都唔會想我犧牲至愛

爭取有犧牲必然,但同路人唔會希望人地犧牲太多,因為無人係棄子
只有中共會諗住犧牲幾多人命可以達至特定條件

犧牲一個人可以換取香港同下一代人幸福
我男朋友係咁講

我條女係林鄭 葉劉

你揀返個肯同你一齊犧牲嘅另一半冇問題
但如果另一半係好似樓主咁要說服自己接受
就尊重下其他人嘅意願啦
同埋犧牲完另一半要自殺 唔係嘅話講唔過去

係咪弱智嫁你，咁「抗爭」同「抗爭成功」又有咩分別？又喺度概念滑轉，吹到結果論，你未做又點知邊樣得邊樣唔得呀smartie

諗清楚先講嘢ok?

你錯就錯在問呢d問題
我係文宣撚 我答你會

你要我好老實答
我唔會 咁你知道答案未？

唔好將人性睇得咁高尚
如果你答我 肯犧牲
咁我可以答你 你未夠投入呢條問題同未去到呢個絕景

齊上齊落呀屌你老母

咁我都寧願另一半犧牲我而救香港
但呢個係一相情願既諗法
講左咁耐煲底見
無一個人會想有任何一個手足犧牲
但個個都會揀犧牲自己

我寧願香港人罷工同全民勇武，都唔想靠人幫。角度唔同，唔洗人身攻擊thanks

Btw我開感情台唔想討論呢啲住，日日睇新聞都好攰，

如果真係即刻光復香港，
犧牲另一半條命我覺得冇問題，反正佢死我都會同佢一齊死

係，如果會揀香港，同佢愛唔愛我其實係咪無關係

屌咁你啱啱又講到耳提面命咁？吹鳩脹，又要話得兩種抗爭，懶係分析咁，依家又話唔想討論呢啲住

Btw我諗你蠢都係客觀事實嚟

冇另一半
拿前任黎頂住檔得唔得

我諗我男朋友都覺得依家香港嘅情況係痛苦過無咗我，就係呢個點我卡住咗，覺得有啲難受，係咪價值觀唔同

我唔想揀佢，就算邊個條命都一樣，但其實我同佢都願意自我犧牲。

Why not both，因為我都不斷問自己係咪我問題

we don't trade lives, captain

我又想睇你點答

啱啱又話要睇得出幾想光復香港，依家又話想釋懷乜乜柒柒

所以佢永遠係你男朋友；

唔會係你老公。

你自己慢慢諗清諗楚 我講得岩唔岩

保家衛國
「沒有家 哪有國」

唔好跌入落另一個共產主義
「沒有國 哪有家」
咁只係另一個極權

因為另一半同我都願意犧牲自己

佢講嘢係好mean，好撚直接，唔顧人感受

咁我男朋友係咪中共 佢揀香港

得得得，我錯唔好嘈

我男朋友答會

no，你係中共
係你要佢揀

如果我有日死咗，可能我男朋友就係見到神，因為佢揀香港

垃圾mk仔女大腦未裝備好就幻想光復香港收嗲啦

其實樓主你都幾on9
乜野叫你地ok
人地條命係屬於你地嘅？
尊重下人意願都唔識
唔怪得物以類聚

你接受到？其實到真係聽落會好難聽，感性上 介紹你畀我男朋友識，你地襯啲

但佢無話佢會一齊死，我覺得佢唔會

非引戰

點解咁多正皮
我真係點都唔會犧牲另一半

咪ON9啦
冇可能發生既野諗來做咩
你擔心下佢有一日要坐監好過啦

屌得啦，你啱啦，咁角度唔撚同討乜撚嘢論啫，你覺得自焚係抗爭咪做囉，我覺得勇武係抗爭我咪出去打囉，屌嘈乜撚嘢啫，話撚咗我覺得

咁講啦，其實呢條問題對好多結左婚一段時間嘅人黎講係非常容易答，假設上天真係比呢個option佢地，佢地可能唔使一分鐘就應承

樓主你討論就討論 但不推文得唔得

Okok咁你做人肉炸彈啦

樓豬我屌你 我感覺到條女瞓醒之後一定會sd依個po畀我

仲唔快啲諗點答喎
一陣佢嬲左你就大獲啦

因為我都好撚矛盾，所以先想問。
我覺得自己有自我犧牲嘅覺悟，已經好夠，但我男朋友就覺得好似要犧牲另一半先夠，所以想用男朋友嘅角度同你地講

佢講到條問題會令人反思光復香港對自己有幾重要，點可以不推文嫁

Btw啱啱佢又話唔講兒女私情依家又話條仔點點點痴撚線

係難聽既
但心裡會明白同理解

我地都願意犧牲自己，但由佢把口講話願意犧牲我，個感覺唔一樣

一齊傾，傾好先一齊的

咁姐係到底究竟有咩意義？

試下咪撚咁串啦，做過啲咩都要同你講咩

咁係你唔明我地屋企有咩問題

我同佢會一齊坐，放心

問個咁弱智既問題前 問下自己點解要光復香港先

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

咁你條仔犧牲你有咩問題
可能因為佢都忍咗你好耐
你唔知姐

老閪都唔好答香港

其實係我男朋友覺得國難當前唔好講兒女私情況
我用緊佢角度講嘢

係所以諗緊方法等自己舒服啲

Sorly我只屌蠢撚的，不如你試吓咪撚咁蠢

你可以當無，因為我開感情台所以當感情問題問

好好笑

做過啲咩同你on9係兩件事
咁都分唔到

得得得你岩，唔想嘈，唔係想引戰

唔好諗啦佢平時錫你咪得囉
你都唔會諗世界末日會點嫁嘛
呢件事個機率仲低過世界末日啦

犧牲另一半好正常
大把人都因為呢場運動冇咗另一半
坐監又好死咗又好
見條仔被人拉即刻分手都見唔少

咁其實佢有解釋過，佢話佢都要承受失去我呢個痛楚 我都應該proud of佢揀香港

咁代唔代表唔夠愛

我唔評論件事既真實性
假設係真，
重點唔係犧牲對方與否
而係無人要求咁做
抗爭唔係isis，無人要你犧牲自己/他人性命
只係希望大家發聲同企出黎

唔好抹黑

我同佢都覺得抗爭就需要犧牲，包括犧牲自己。
當然唔係尻嚟，例如如果全民勇武係work，一定會有犧牲。

夠唔夠愛睇你自己點衡量
又冇得量化既

有人一星期食一次飯話夠
有人兩日食一次已經話淡咗

你自己心態決定一切

留住條命先做到大事